貿易戰 反送中 武漢肺炎 國安法

到美國取消關係法

香港呢一年真係好癲

頂撚到而家 個個都出類拔萃

香港個市 都可以仲未死

樓股仲未殘到令人驚

失業率又未爆升

咁撚堅

香港本身個家底咁厚，唔係點做金融中心

本來悶聲發大財，係要搞到香港個個醒撚哂

依家好啦

多條戰線同步開花的成效
本地
網絡
國際
兄弟爬山